[流動連儂牆] 紅+黑=黨鐵！

既然大家都估到黨鐵唔敢得罪唔返工會死既香港人同商家佬
聽日一定開得返嘅話
閒日多乘客唔方便幫佢裝修
咁幫佢裝飾下都得掛？
點解從來冇人幫黨鐵裝飾？
一齊嚟睇下以下示範：

如果每一部黨鐵列車都充滿住我地既文宣圖
咁咪即刻有一千幾百塊流動連儂牆囉！

以下係個人推薦：
1. 揀d冇幕門嘅車站，企響月台度幫每一架埋站嘅列車裝飾，一個鐘就可以裝飾好幾十架喇！
2. 有minion/food panda捉嘅就即刻跳上車，列車內籠都幫佢裝飾下，再跑去另一車卡避下站職員捕，然後去第個站繼續
3. 如果係輕鐵就仲方便，所有站/車廂任裝飾唔嬲！
4. 我覺得用噴字會快手d難d發現，倒模噴又得，文宣圖就要耐d同易比人清唔推薦

過人權法之前等勇武有d野做下

和理非之中又帶少少勇武
簡直係和理勇既新手任務

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

紅黑紅紅黑

連儂列車

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

一諗起黨鐵呢頭清完d裝修
果頭又一大堆裝飾就心情舒暢

黨鐵一日唔重回正軌
香港人一日都會搞到你永不超生

如果黨鐵再用列車嚟運POPO
就等佢地一路搭一路望住d文宣激9死佢地

佢貼貼紙好快就已經KO你啲噴畫
再者入去車廠噴風險極大
根本唔搭黨鐵先至有用

以現時連儂牆既再生速度
就睇下佢貼等快定我地噴得快架姐
我都唔建議入車廠噴呀
留響月台噴就得

你認為可以喺月台噴到咩
下面開始不推文回覆

手足咁辛苦幫咁多個黨鐵站裝修完一大輪
我地有責任幫黨鐵做返美化裝飾既！

7月1號之前都冇人覺得衝到入立法會架？

自推 1/10

自推 2/10

不如裝飾車入面重好？裝飾完下個站落車就好難搵

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

呢個都係我推薦既其中一個方法呀
如果寶寶們唔驚車廂多人望係絕對得

如果噴窗仲可以出邊入邊都睇到添

其實依家啲人睇mon多過睇人

好波

ok u win